覺唔覺哈林同庾澄慶好似樣？

盲?

盲俠

哈林咪即係庾澄慶，同一個人黎

番返入7歲小童隻耳度啦

我大你一歲

一個台灣人 一個大陸人

唔識野就收聲啦，人地同一個人兩邊做野咋傻鳩

有人話JJ同林俊傑係同一個人
JJ 係新加坡籍男歌手
林俊傑 係台灣人

你老母JJ剛生完BB，大陸人黎的

好低質

呢樣玩左咁多年仲未厭

咪係，女人都屈到變男人，打手真係

咪係，咁嘅爛笑話仲成班傻鳩接龍，真係無撚得救

仲以為好好笑?

哈林真係

唔好笑 走

哈林波特呢